有無bro40先離婚

Hardest choice???

早幾日簽完紙

咩事要離婚？

今晚離左婚，明天北上！join?

北上十年了

好小事但。。。
Something seem doesn't work up